是日晚餐 咖喱G & 撚廚

終於清曬d舊餸
冇微波爐要下下都要蒸返熱

撚廚

有咖喱仲要腐乳

強再生D

想食少少腐乳
但係有咖喱汁都冇乜點食舊腐乳
應該留下一餐

生強正過熟強

個漢堡包巧乾

嘩 我都想食
個人覺得boneless係for鬼佬
有雞又可以啜下 滋味d

咁頹

個burger好正

今日冇乜胃口
求其食少少算

唔夠生

今日個app又做優惠 $1.5 個
佢新鮮整 熱辣辣

唔係日本蛋 我廢事食全生
除非搵日想清清腸胃

好肚餓

十分豐富

me食緊鍋貼

有骨加爆分 有軟骨食
Btw今次又係食到飽上頂

八點半啦 快d食飯啦
太夜食飯唔好

個鍋貼好靚
我好鐘意食鍋貼小籠包
係街食定屋企自己整

軟骨
如果我係呢邊食到雞軟骨就好
我呢兩日冇乜胃口 戒斷狀態
食少少野全日都想嘔

燶邊

喺街食架，好好味
間嘢就嚟執，因為閪業主加租

呢排冇吃草？

星期三last hit左
日日食都冇反應
諗住停兩三個星期
結果今朝已經忍唔住
打俾dealer拎 佢話星期一先有貨

我都食左幾日
照樣4-5am先訓
完全幫唔到睡眠
可能香港局勢都關事